你哋點睇泳兒首野木蘭？

作曲：徐浩
作詞：周耀輝
編曲：徐浩 / 黃兆銘
監製：徐浩

她跟他偏偏太多豐盛
誰和誰在城內太過寂靜
其實我很想改變 但無辦法
幾多風光相信會有幾多報應
期望很公平 其實不公平 太可怕
我妄想 想得一朵野花
在今晚摘下
在今晚可野蠻嗎
將各位可愛面容全部換去
換我美好吧

從來幸福的 記住 隨時來絕症
滿足的 記住 你就快嘆息
是輸贏敗勝
未夠偷搶 搶走我未有過的
用荊棘 刮下 旁門和捷徑
要偏激 是對 是錯 要我定
快樂 自由 美麗 完全由我定

不甘心一切已經鎖定
仍懷疑任何事也要默認
其實我想叛逆人類
變做了千朵野花
用千手摘下
過千生等野蠻嗎
等我將一片木蘭留在亂世
再去結束它

從來幸福的 記住 隨時來絕症
滿足的 記住 你就快嘆息
是輸贏敗勝
未夠偷搶 搶走我未有過的
用荊棘 刮下 旁門和捷徑
要偏激 是對 是錯 要我定
誰認了命

想一手摧毀太多宿命
而重頭為明日再去盡力
其實我太想公平

#泳兒 #Vincy #野木蘭

奶共不了

英皇啲人全部都應該死

我反而想知佢舊年有首咁黃嘅歌點解仲畀佢舐共？
唔通藍絲全部蠢人？

唔好意思鍾舒漫721有出聲我放過佢一馬

其實幾正 不過佢今日唱左個首 應該唔會有人讚

我就係知道有咁大對比所以先開post問，我舊年聽到首歌嗰陣都覺得幾好而家要轉軚了

周耀輝

辛辛苦苦作曲填詞咁就俾條奶共狗唱左
真係折墮